# Server Lori
* Fyzický server ve vlastnictví strany (dar Víta Hnilici) umístěný u firmy Spoje.net s.r.o.
* V případě hw problémů volat: 608 233 232
* Po rebootu je třeba zadat klíč. Připojení příkazem mount-cdata
* IP adresa: 77.87.240.85
* Root přístup: Lukáš Nový, Ondřej Profant, Stanislav Štipl, Zdeněk Kubala
